【警世】除非有重要一戰和最後一戰 否則港島應只有和理非

見到港島重係好多勇武

希望勇武出返四通八達的地方比較好 唔好再停係港島

和理非同時唔需要勇武保護 黑警放TG和理非識走

比人拉頂多係蒙面同非法集結 初犯好少要入去座

請將港島交比和理非

講得岩

講得好

其實講左勇武唔好去港島啦

咪撚嘈啦
今日港島咪和理非行
係比人放tear gas先要上gear set rb擋一擋

所以味話港島比和理非做
一出TG大家識走架啦
唔會Road Board 會四散

放TG都唔洗set rb，我認真講，啲煙未黎到，人已經散左

所以真係唔需要理和理非
和理非講走佬 係數一數二
唔小心比人拉佐其實都無咩影響

2014 豬嘴都未普及
但係依然好多和理非面對tg

前線真係唔洗擔心和理非（應該）

利申打開前線

但好多人屌和理非 有少少灰
我地都唔想手足比人拉 已經走得好快 唔想前線走唔切
對唔住